女王之刃新章有動畫企劃 Queen's Blade Unlimited

官網

Twitter

有動畫跟模型的企劃